推出紫薯香煙進軍港女市場有冇得諗?

Ok

🚬🐋

芝士煙

要拉絲ok?

發達大計 泡菜 芝士 抹茶 紫薯味 每季出一款
頭一兩日限少量但低價出 引一大班人排隊
個包裝改得mk啲 乜乜銀河之類 影上ig打卡

納dee申請左專利未

X假期

要加韓國2隻字先

極邪惡 韓國紫薯味香煙 入手準備

最緊要搵新假期幫你做宣傳

認真有得諗